所有黃屍都係曱甴！！

黑警既仔女就係警嫂生既曱甴蛋